{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_085499",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6991902'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2022-11-14",
        "domain": "음식점",
        "title": "식약처 초계탕과 사색곤약"
    },
    "text": "ダイエットをしながらおいしく食事ができる、三味一品式特別コース式調理法です。 朝食にはスクランブルエッグとトビコ入りのご飯を用意する必要があります。 スクランブルエッグは卵を溶かし、塩コショウで味を調え、フライパンで炒める必要があります。 トビコ入りご飯はご飯一杯に卵を入れてから煮込みます。 昼食にはサンドイッチとグリーンサラダを用意する必要があります。 サンドイッチは全粒粉パンに鶏ささみ、きゅうり、トマト、レタスをのせて作らなければなりません。 グリーンサラダはレタス、ブロッコリー、ニンジン、パプリカを洗って薄く切った後、醤油ドレッシングをかける必要があります。 夕食にはグリルで焼いた鮭と野菜炒めを用意する必要があります。 サーモンはあらかじめ塩コショウで味をつけ、グリルで均等に焼かなければなりません。 野菜炒めはにんじん、かぼちゃ、たまねぎ、ピーマンを切ってきゅうりの油で炒めます。 おやつにはフルーツサラダと野菜スムージーを用意する必要があります。 フルーツサラダはリンゴ、オレンジ、イチゴを洗って切って、蜂蜜とレモンジュースを混ぜてまんべんなく振りかけなければなりません。 野菜スムージーはにんじん、バナナ、牛乳をミキサーにかけてまんべんなく混ぜ、凍らせてきれいなグラスに入れなければなりません。 このように三々とした一品食特別コース食ダイエット食の調理法をご紹介します。 このレシピに従って準備すると、おいしくダイエットができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "朝食には何を用意する必要がありますか？",
            "answer": "朝食にはスクランブルエッグとトビコ入りのご飯を用意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "スクランブルエッグの作り方は？",
            "answer": "スクランブルエッグは卵を溶かし、塩コショウで味を調え、フライパンで炒める必要があります。"
        },
        {
            "question": "トビコ入りご飯の作り方は？",
            "answer": "トビコ入りご飯はご飯一杯に卵を入れてから煮込みます。"
        },
        {
            "question": "昼食には何を用意する必要がありますか？",
            "answer": "昼食にはサンドイッチとグリーンサラダを用意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "サンドイッチの作り方は？",
            "answer": "サンドイッチは全粒粉パンに鶏ささみ、きゅうり、トマト、レタスをのせて作らなければなりません。"
        },
        {
            "question": "グリーンサラダの作り方は？",
            "answer": "グリーンサラダはレタス、ブロッコリー、ニンジン、パプリカを洗って薄く切った後、醤油ドレッシングをかける必要があります。"
        },
        {
            "question": "夕食には何を用意する必要がありますか？",
            "answer": "夕食にはグリルで焼いた鮭と野菜炒めを用意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "鮭の焼き方は？",
            "answer": "サーモンはあらかじめ塩コショウで味をつけ、グリルで均等に焼かなければなりません。"
        },
        {
            "question": "野菜炒めの作り方は？",
            "answer": "野菜炒めはにんじん、かぼちゃ、たまねぎ、ピーマンを切ってきゅうりの油で炒めます。"
        },
        {
            "question": "おやつには何を用意する必要がありますか？",
            "answer": "おやつにはフルーツサラダと野菜スムージーを用意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "フルーツサラダの作り方は？",
            "answer": "フルーツサラダはリンゴ、オレンジ、イチゴを洗って切って、蜂蜜とレモンジュースを混ぜてまんべんなく振りかけなければなりません。"
        },
        {
            "question": "野菜スムージーの作り方は？",
            "answer": "野菜スムージーはにんじん、バナナ、牛乳をミキサーにかけてまんべんなく混ぜ、凍らせてきれいなグラスに入れなければなりません。"
        },
        {
            "question": "このダイエットレシピで準備すると、どんな効果がありますか？",
            "answer": "このように三味一品式特別コース式調理法を利用することで、おいしくダイエットができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 459,
        "QA": 551
    }
}